[ 防具 ] 鴨寮街 燒焊手盾 $36

發夢拎呢個幾抵屌
又放得入背囊, 又唔笨重, 又平
應該都擋到下

淨係擋到一半，btw好過冇

好多年青人要加入燒焊行業

好似幾細個咁

係呀，但勝在夠輕便，放到入袋
周街拎住個盾好易比狗咬架

推

俾人一扭，手指都斷，咁少手柄位

咁淋 扑兩野散左啦

2個合埋變長盾?

麻麻地，要手持，易跌

對家重手打落黎，手指受晒力，骨折都有份

個手握打橫就唔到講法啦

揸住黎推已經好好

如有電鑽 改裝有幾難

想拎嚟擋頭定擋鳩

買多幾個咪可以駁埋整大佢

兩樣一齊
擋鳩頭

冇用！太淋

唔係用鐵造？

膠

自膠以為燒焊用膠會熔

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

邊個買